我有個fd比狗捉左

佢個名叫朱智仁，幫左佢call律師
唔係朱智恆

推

幫推

1

推啊 執屋啦佢呢排屋企亂到仆街

幫你問緊，等佢覆

有片唔該幫手Up 片

已俾名律師

Pish

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

嗱嗱聲！提早年廿八！

已經第一時間通知律師 通知左屋企人 亦都清曬屋企啲野 大家放心
書包亦都無任何裝備

Push

我

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

你

他

Hesheit

推
我唔識放片上黎

[推上熱門] 光復聖瑪利 BAND1女名校教畜阻學生罷課 濫權搜袋 更擅意修改學生連儂牆字句 聖瑪利人集結！！

佢俾人打 打完推埋左一邊, 全程蘋果LIVE影住

呢個?

汁屋汁屋

唔好亂講野

係，唔該曬你

白衫靚仔 快幫手
佢頭先係咁屌狗 怕佢比人打到仆街

邊個，白衫屌人個個？好勇武，一個人屌

Thanks

係，就係講左一句
你地良心去左邊就比人打
警權大撚到仆街

唔識放片，影住個mon既live,蘋果有曬成段，搵蘋果

以言入罪

呢條片實告得入班狗，一定要追究到底

睇apple live 其實佢只係路過話班popo幾句
就打到佢爆江 仲拉埋
背囊全部都只係notes

屌，就係話句「有無良心」果個？

係

「緊急」即刻check下自己個wifi 隨時洩漏個人資料

屌你老母
呢d唔叫濫捕叫乜

推到記者睇到

落大雨水浸記得拎走浸壞既野
唔好念舊啦

我冇野講。唔係唔知

[有片] 少年話警察漏咗個良心 跟住被打被捕

屋企係時候要大掃除一下

佢屋企有，放心

推啊

應該落唔到charge 但都好撚煩

屌 仲落charge
班popo用完私刑 反而驚比佢地落charge
好能嬲

執屋

以前就係，而家班狗都可以屈鳩你

Respect
我可以答返:
d狗全部無良心

呢度有條片

啊該曬你

唔該曬你

祝福佢

叫連仔del post
咪亂講野

壽司佬....

啲狗跑得好撚快？
成身gear遲起步都追到佢
佢得個背囊

九月三日 三罷

光復香港 清算警察 人人有責

痴線睇live睇住佢淨係講咗幾句就比狗追住嚟打
係咪癲撚咗
依家強推咗辱警罪咩依家

佢間屋夠鐘要執下

個玻璃良心碎哂啦d狗

應該係廣華醫院

有冇人記得星火同盟個電話係咩 我喺電視度見到好似我家姐畀人捉咗

你個fd係真男人,一定會冇事

推
謝巴打

我有fd識佢
已聯絡其家人與律師
但要推到有人知邊間警署

98190979

去左廣華醫院

推，記得執屋

家姐都去緊廣華醫院

如果呢個最後都俾人告
真係唔撚洗再講其他野

佢講左兩句咋就奶哂野

q

唔該 佢有個朋友好擔心佢

推 加油！

Reddit出左po幫upvote唔該：

我有睇Apple live呀 比人打完好激動
我仲以為會放佢

好心痛
希望佢冇事

Del post

一定要救手足！

push

請盡可能聯絡埋佢身邊朋友
佢個fd都係我cap依個post先知佢係邊

告撚到班黑警收皮，有哂黑警個樣同片，屌你老母講野都要比班毅進仔打？

咁都告唔到嗰幾個傷人，其他野唔洗講

推呀

落雨屋企好多野壞咗？

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

推 救人 快

希望大家都無事

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

P仔手推

香港只有 兩條出路 ~
增加國際英國德國法國日本加拿大支持
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

呢單真係好核彈，同埋買送主婦，呢兩單如果可以係要告到底開記招，分明係屠殺式戰爭罪行，皇軍式暴行。唔好講言論自由，一國一制都可能係要你坐二十年，而家係一句話唔順耳就直接打死，可能仲嚴重過北韓，真係核彈黎。如果事主無個人考慮，希望可以開記招告攪大佢，但點都好，所係外國文宣核彈

幫佢聯絡義務律師
最好有埋身份證no 話埋係邊到被捕！

理論上返到去都會放，因為冇野可以告，佢拖果時我感覺係唔比佢同記者講野

612 721 811 831

有咩消息可唔可以上黎更新

樓主係咪上網睇完直播亂咁up野呀
你識鬼佢咩

Cut咗蘋果段live上YouTube